以前自己既目標係入U，入左之後就失去目標

自從入左I大之後，就覺得自己任務完成，對得住屋企，對得住自己，之後呢?可以點?又可以點?應該做咩?全部都唔知,人地有u life.我自己就摺到仆街，好撚頹，冇人生意義，唔知自己做咩